知唔知點解啲女會去gay bar

因為鍾意 男生圍

做多左

3/10

打埋呢個應該今日收皮啦我，聽日去做下運動算

10/10

做多啲運動

不如問邊到啲女最想去

早D瞓啦, 仲出post

...

最近好似有啲為出而出既feel
Anyway 支持！

呢個差啲喎

馬丁今日狀態差

保重巴打

見到你出返爛gag post就好
10/10啦

帽事既

點解你又知啲女會去gay bar?

唔通樓主去過

聽講gay bar d男勁高質

唔講啦

你去下咪知

樓主肯定成日去gay bar！

痴撚線，喺度做

邊間😱